{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014200?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 죽전 비앤비(B&B)"
    },
    "text": "大邱広域市達西区に位置するB&Bは、お客様のニーズを満たすことができる宿泊施設です。 駐車施設が完備されており、広い客室とスパ/ジェット機を通じて疲れた体を癒すことができます。 親切でお客様を思うサービスを提供し、快適な宿泊を保証します。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があり、朝食サービスも提供されます。 朝食時間にはフロントに用意されたトーストとおいしいジャムを楽しむことができ、メジャーメーカーのポテトマシンでポテトをその場で楽しむことができます。 また、おいしいポップコーンと冷たいスラッシュもご用意しております。 客室内には電子レンジも備えられており、マイレージの積み立ても可能です。 ただし、宿泊は金、土、祝日の前日には使用できず、貸室は金、土、日、祝日には使用できません。 マイレージポイントは月-木のみ使用でき、現金との重複使用はできません。 払い戻しポリシーは7日前には100%払い戻し、4~6日前には70%払い戻し、1~3日前には50%払い戻し、当日は払い戻しできません。 これ以外の情報はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このB&Bはどこに位置していますか？",
            "answer": "このB&Bは大邱広域市達西区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "B&Bには何が完備されていますか？",
            "answer": "B&Bには駐車施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "B&Bの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "B&Bの客室は広く、スパ/ジェット機があります。"
        },
        {
            "question": "B&Bのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "B&Bのスタッフは親切でお客様を思うサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "B&Bでは朝食サービスがありますか？",
            "answer": "はい、B&Bでは朝食サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "B&Bの朝食はどのような内容ですか？",
            "answer": "朝食時間にはトーストとジャムが用意されており、ポテトマシンでポテトを楽しむことができます。また、ポップコーンとスラッシュもご用意しています。"
        },
        {
            "question": "B&Bの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "B&Bの客室には電子レンジが備えられています。また、マイレージの積み立ても可能です。"
        },
        {
            "question": "B&Bの宿泊には制約がありますか？",
            "answer": "はい、B&Bの宿泊は金、土、祝日の前日には使用できません。また、貸室は金、土、日、祝日には使用できません。"
        },
        {
            "question": "マイレージポイントはいつ使用できますか？",
            "answer": "マイレージポイントは月-木のみ使用できます。また、現金との重複使用はできません。"
        },
        {
            "question": "払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは7日前には100%払い戻し、4~6日前には70%払い戻し、1~3日前には50%払い戻し、当日は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 436
    }
}